說好的不譴責，不割𥱊，不分化呢？

無論你邊日出左黎，或者日日都有黎，只要你係支持反送中，我地就應該團結，近期太多理論post，離不開話咁做唔好，會失民意，但團結就係要體諒，理解。說好不譴責就不譴責，不分化，不割𥱊，好嗎？

推比多d人睇

聽日，和理非回合

推

推！
成班天才未落過現場一秒就一大堆理論

咁多其他嘢可以做唔去做，剩係掛住用鍵盤分析大勢
講少啲無謂嘢，做下實事，自己做返自己可以做嘅嘢，顧掂自己嗰part先啦好心

好！唔駛理果啲會令人灰心既人！
不要懷憂喪志！

不譴責 不割𥱊 不分代
唔代表不檢討

我相信大部分人都仲好團結，
大家加油

堆keyboard fighter/鍵盤軍師正仆街

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!